#   PROYECTO OPEN SOURCE 3 EN RAYA ONLINE (SERVIDOR NODE JS Y FRONTEND HTML,CSS, JAVASCRIPT)

autor: Francesc Juillé Pujades
Email: francescjuille@gmail.com



# INFO

El servidor está programado en el archivo index.js usando express de NodeJS.


En la carpeta views, el archivo joc_3_en_ralla_online.html hay la parte front-END del juego. 

En la carpeta views, el archivo login.html hay la página que se carga al navegador mientras la partida aún no ha empezado.
